(粗口仆街芒)Deadpool聲演比卡超真人電影

咁撚大整古

比卡超張圖揀得幾好

deadpool做叉燒
本尊：唔撚係掛